強烈要求梵蒂岡制裁香港政府

耶穌都敢打

梵蒂岡奶共架

支那教堂又拆
教徒又捉去洗腦唔俾團契
個垃圾梵蒂岡出過聲？

天主教 同 基督教 唔到喎

梵蒂岡班奶共邪教徒就算把啦, 呢幾百年黎做過嘅陰質嘢不亞於蛔教

呢個好笑

係囉
禁運、400%關税乜都做齊
要嚴厲過侵侵
今次習種仲唔仆街